<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>emoji on Clarity</title><link>https://chakariaonlinereportersclub.github.io/tags/emoji/</link><description>Recent content in emoji on Clarity</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Copyright © 2008–2018, Chakaria Online Reporters Club; all rights reserved.</copyright><lastBuildDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://chakariaonlinereportersclub.github.io/tags/emoji/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rules And Regulations</title><link>https://chakariaonlinereportersclub.github.io/post/rules-and-regulations/</link><pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://chakariaonlinereportersclub.github.io/post/rules-and-regulations/</guid><description>
&lt;p>Whe have not yet finalized on any strict rules and regulations, here are few initial rules and regulations:
চকরিয়া অনলাইন রিপোর্টার্স ক্লাব
অনলাইন রিপোর্টার বা মিডিয়া কর্মীদের তথ্য প্রযুক্তি ও অন্নান্য পেশা গত মান উন্নয়নের লক্ষ্যে আমাদের যাত্রা।
আপনার জিজ্ঞাসা?&lt;/p>
&lt;pre>&lt;code>এইখানে সদস্য হতে কি কোনো ফিস লাগে?
এখানে কোনো মেম্বারশিপ নাই, তবে আপনি যদি কোনো মেম্বার কে সাহায্য করে বা অন্য মেম্বারের কোনো সার্ভিস নিতে চান তখন মিডিয়া কমার্স সাইট এ যা মূল্য নির্ধারণ করা আছে তা দিয়ে সেই সেবা দিতে বা নিতে পারেন।
&lt;/code>&lt;/pre>
&lt;p>মিডিয়া কমার্স কি?&lt;/p>
&lt;pre>&lt;code>মিডিয়া কমার্স সাইট হলো ই কমার্স সাইট এর মতোই একটা মার্কেট প্লেস
শুধু পার্থক্য, মিডিয়া কমার্স এ থাকবে মিডিয়া প্রফেশনালসদের নিজের এবং ব্যবসার প্রয়োজনীয় পণ্য, যা শুধুমাত্র মেম্বার বা তাদের সহযোগিতায় মিডিয়া প্রফেশনাল নয় এমন ব্যক্তি এইখান পণ্য কিনতে পারবেন
&lt;/code>&lt;/pre>
&lt;p>আপনারা কি অন্য মীডিয়ার মতো সংবাদ প্রচার করবেন?&lt;/p>
&lt;pre>&lt;code>হ্যা আমরা আমাদের মেম্বার লেখা এই খানে প্রকাশ করবো
মেম্বারদের প্রযোজনীয় সকল তথ্য প্রতিনিয়ত প্রকাশ করবো।
মেম্বারদের জন্য প্রয়োজনীয় ট্রেনিং, তথ্য ও প্ৰযুগতি গত দক্ষতা লাভের জন্যে।
&lt;/code>&lt;/pre>
&lt;p>কি কি ধরণের তথ্য ও প্রযুগটি গত সহায়তা?&lt;/p>
&lt;p>এই সুযোগ সুবিধা গুলো শুধু মাত্র একান্ত মেম্বারদের জন্যে এবং আমরা সিদ্ধান্ত নিয়েছি শুধু মাত্র মেম্বারদের কাছেই এই সব তথ্য প্রকাশ করা।
মেম্বার হওয়ার যোগ্যতা কি কি ?&lt;/p>
&lt;p>প্রথম এবং প্রধান শর্ত আপনাকে মিডিয়া কর্মী হতে হবে বা মিডিয়ার ছাত্র হতে হবে বা মিডিয়া পেশাতে শিক্ষানবিশ হতে হবে।&lt;/p></description></item></channel></rss>